香港仲危險勁過戰地

戰地都比記者入香港有街唔比入

唔比未唔比囉

你可以投訴我 我地有投訴機制

呢條撚樣癲癲地

一粒嘅散仔學人出聲